 엄마. 일어나.  밥 먹어.
 엄마 배고플까봐 밥 차려왔어?
응. 엄마 아프지마. 내가 떠먹여줄께. 나 아플때 엄마가 떠먹여줬잖아. 자, 
엄마 울지마.
안울어. 안울게.
먹어.
엄마 왜 울어?
너무 좋아서. 우리 혼수가 먹여주니까 너무 맛있어서.
그럼 내가 맨날 밥 먹여줄께. 엄마, 아프지말고 나 보고 살아. 내가 얼른 커서 엄마맘 알아줄게.
세상에...이리와. 우리 혼수. 
